你地著孖煙通。。。。

痾尿會拉低條褲定係個窿個度拉條野黎痾呢

我無野講

我冇野講

拉底啦梗係....
條J燈柱咁粗個窿邊夠用??

咁個窿你地覺得用黎做咩

通風囉，焗香腸咩